[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53619107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53619107/answer/136305207", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85papi\u9171\u4ee3\u8a00\u79ef\u5bb6\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136149518", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136172370", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/135777021", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136112867", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53723045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53723045/answer/136246822", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u670815\u65e5\u4e2d\u56fd\u519b\u8230\u5728\u82cf\u6bd4\u514b\u6e7e\u9644\u8fd1\u5f04\u8d70\u4e86\u4e00\u8258\u7f8e\u56fd\u6d77\u519b\u6c34\u4e0b\u65e0\u4eba\u8247\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53655548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53655548/answer/136022787", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14 2016.12.15 \u518d\u6b21\u53d1\u6587\u300a\u7f57\u4e00\u7b11\uff0c\u4f60\u7ed9\u6211\u9876\u4f4f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53655548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53655548/answer/136313121", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14 2016.12.15 \u518d\u6b21\u53d1\u6587\u300a\u7f57\u4e00\u7b11\uff0c\u4f60\u7ed9\u6211\u9876\u4f4f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35318941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35318941/answer/80997474", "content": "\n\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u4eba\u6709\u67d0\u79cd\u5929\u8d4b\u5374\u88ab\u57cb\u6ca1\u4e00\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27850504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27850504/answer/136299394", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u541b\u4e3b\u79f0\u7687\u5e1d\u800c\u82f1\u6cd5\u7b49\u56fd\u53eb\u56fd\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53258163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53258163/answer/136241258", "content": "\n\u5728\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u662f\u7537\u6027\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u7684\u6982\u7387\u5927\u8fd8\u662f\u5973\u6027\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u7684\u6982\u7387\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136127059", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135730759", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20427741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20427741/answer/135022314", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53a8\u5e08\u5f88\u5c11\u6709\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136030095", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53694688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53694688/answer/136234046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u79d1\u5e15\u53bf\u8b66\u957f\u9886\u8854\u7684\u8c03\u67e5\u56e2\u961f\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u5965\u5df4\u9a6c\u7684\u51fa\u751f\u8bc1\u660e\u7cfb\u4f2a\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53676827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53676827/answer/136250893", "content": "\n\u7535\u5f71\u5012\u7740\u653e\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135540404", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53688950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53688950/answer/136293416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57c3\u83f2\u5c14\u94c1\u585414\u65e5\u7184\u706f\u4ee5\u58f0\u63f4\u53d9\u5229\u4e9a\u963f\u52d2\u9887\u53cd\u5bf9\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53723045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53723045/answer/136249239", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u670815\u65e5\u4e2d\u56fd\u519b\u8230\u5728\u82cf\u6bd4\u514b\u6e7e\u9644\u8fd1\u5f04\u8d70\u4e86\u4e00\u8258\u7f8e\u56fd\u6d77\u519b\u6c34\u4e0b\u65e0\u4eba\u8247\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136276251", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53699967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53699967/answer/136248075", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fc4\u552e\u4e2d\u56fdS-400\u7684\u4ef7\u683c\u6bd4\u5370\u5ea6\u4fbf\u5b9c\u4e00\u534a\uff0c\u5370\u5ea6\u53c8\u88ab\u5751\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29459494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29459494/answer/136227528", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6821\u670d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53495028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53495028/answer/135755138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u6700\u8fd1\u6bcf\u5929\u90fd\u51fa\u73b0\u5173\u4e8e\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24507284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24507284/answer/51903549", "content": "\n\u5927\u5bb6\u600e\u6837\u770b\u5f85\u59d0\u5f1f\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136280617", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53683296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53683296/answer/136230083", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d85\u7ea7\u9a6c\u91cc\u5965\u8dd1\u9177151\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5730\u533a\u4e0a\u67b6\uff0c\u552f\u72ec\u4e0d\u5305\u542b\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53539904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53539904/answer/136170523", "content": "\n\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u662f\u5426\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53723045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53723045/answer/136292867", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u670815\u65e5\u4e2d\u56fd\u519b\u8230\u5728\u82cf\u6bd4\u514b\u6e7e\u9644\u8fd1\u5f04\u8d70\u4e86\u4e00\u8258\u7f8e\u56fd\u6d77\u519b\u6c34\u4e0b\u65e0\u4eba\u8247\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38604581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38604581/answer/77198346", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u5408\u672c\u300a\u5723\u7ecf\u300b\u6240\u6709\u7684\u300c\u795e\u300d\u524d\u9762\u90fd\u8981\u52a0\u4e00\u4e2a\u5168\u89d2\u7a7a\u683c\u5199\u4f5c\u300c\u3000\u795e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/135634462", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/33834567", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52569774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52569774/answer/136302054", "content": "\n\u5468\u671d\u8bf8\u5c01\u56fd\u56fd\u540d\u7684\u542b\u4e49\u4e0e\u7f18\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53723045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53723045/answer/136268159", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u670815\u65e5\u4e2d\u56fd\u519b\u8230\u5728\u82cf\u6bd4\u514b\u6e7e\u9644\u8fd1\u5f04\u8d70\u4e86\u4e00\u8258\u7f8e\u56fd\u6d77\u519b\u6c34\u4e0b\u65e0\u4eba\u8247\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53724133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53724133/answer/136311133", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5e02\u653f\u5e9c\u5c06\u96fe\u973e\u5f52\u548e\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u5e76\u501f\u6b64\u5b9e\u65bd\u62e5\u5835\u8d39\u7b49\u771f\u5b9e\u76ee\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20970920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20970920/answer/136321356", "content": "\n\u9e20\u6469\u667a\u51ed\u501f\u5c0f\u65e0\u76f8\u529f\u50ac\u52a8\u51fa\u6765\u7684\u8888\u88df\u4f0f\u9b54\u529f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u6253\u8d62\u5c11\u6797\u5bfa\u6b63\u5b97\u7684\u8888\u88df\u4f0f\u9b54\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30208568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30208568/answer/135575364", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6700\u5927\u7684\u6e05\u771f\u5bfa\u4e3a\u4f55\u4f1a\u5efa\u5728\u676d\u5dde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51204995/answer/136043513", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53559433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53559433/answer/135903103", "content": "\nLinux Kernel 4.9 \u4e2d\u7684 BBR \u7b97\u6cd5\u4e0e\u4e4b\u524d\u7684 TCP \u62e5\u585e\u63a7\u5236\u76f8\u6bd4\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53207249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53207249/answer/136023398", "content": "\n\u8c01\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u79f0\u4e3a\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53694688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53694688/answer/136122095", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u79d1\u5e15\u53bf\u8b66\u957f\u9886\u8854\u7684\u8c03\u67e5\u56e2\u961f\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u5965\u5df4\u9a6c\u7684\u51fa\u751f\u8bc1\u660e\u7cfb\u4f2a\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/135766531", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53625757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53625757/answer/136074366", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u771f\u963f\u5f53\u7684\u6587\u7ae0\uff1a\u300a2016\u5e74\u524d\u7aef\u6280\u672f\u89c2\u5bdf\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/136091462", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53724133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53724133/answer/136252432", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5e02\u653f\u5e9c\u5c06\u96fe\u973e\u5f52\u548e\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u5e76\u501f\u6b64\u5b9e\u65bd\u62e5\u5835\u8d39\u7b49\u771f\u5b9e\u76ee\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136325881", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50743525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50743525/answer/136181183", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u4f60\u4e5f\u914d\u7c89\u7f8e\u5229\u575a\u201d\u8fd9\u79cd\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28332665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28332665/answer/136344275", "content": "\n\u600e\u6837\u7406\u89e3\"\u6084\u6084\u95ee\u5723\u50e7\uff0c\u5973\u513f\u7f8e\u4e0d\u7f8e\" \u8fd9\u53e5\u6b4c\u8bcd\uff1f ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53701435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53701435/answer/136175315", "content": "\n\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u5317\u5927\uff0c\u51b3\u5b9a\u56e0\u7d20\u662f\u5929\u8d4b\u8fd8\u662f\u52e4\u594b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53661189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53661189/answer/135956081", "content": "\n\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u78b0\u6389\u4e86\u8def\u4eba\u7684 iPad \uff0c\u5916\u5c4f\u788e\u4e86\uff0c\u5bf9\u65b9\u8bf4\u6ca1\u5173\u7cfb\u4e0d\u7528\u8d54\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u5f88\u6127\u759a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135783269", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136162292", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38604559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38604559/answer/136149472", "content": "\n\u732b\u5728\u4e4e\u4e3b\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/133363526", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39155495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39155495/answer/79961472", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u7269\u662f\u4ee5\u8fdd\u80cc\u751f\u547d\u89c4\u5f8b\u7684\u65b9\u5f0f\u5b58\u5728\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134685647", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26699324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26699324/answer/136074985", "content": "\n\u6211\u56fd\u56fd\u6709\u4f01\u4e1a\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38451130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38451130/answer/136340894", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f6a\u540d\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u4eba\u72af\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51516304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51516304/answer/136283558", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5341\u516d\u4e16\u7eaa\uff0c\u6b27\u6d32\u7684\u690d\u7269\u77e5\u8bc6\u6709\u4e86\u5f88\u5927\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47648216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47648216/answer/108735328", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u88ab\u8ba4\u4e3a\u5f88\u626f\u6de1\uff0c\u4f46\u540e\u6765\u88ab\u8bc1\u660e\u5f88\u597d\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29232954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29232954/answer/135477919", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5927\u529b\u4fee\u5efa\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50743525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50743525/answer/136124514", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u4f60\u4e5f\u914d\u7c89\u7f8e\u5229\u575a\u201d\u8fd9\u79cd\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26124427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26124427/answer/135643863", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e34\u5e8a\u533b\u7597\u6280\u672f\u548c\u7f8e\u56fd\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21475842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21475842/answer/133373955", "content": "\n\u6700\u8d35\u3001\u96be\u5ea6\u6700\u5927\u7684\u624b\u672f\u662f\u4ec0\u4e48\u624b\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47922139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47922139/answer/136247405", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u300c\u4e2d\u4e8c\u300d\u7684\u65e5\u8bed\u5355\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51542839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51542839/answer/136269140", "content": "\n\u6218\u4e89\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u7684\u5c0f\u53d1\u660e\u6539\u53d8\u4e86\u6218\u4e89\u5f62\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136069239", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53643746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53643746/answer/135982577", "content": "\nWindows\u201c\u5411\u4e0b\u517c\u5bb9\u201d\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u62d6\u7d2f\u4e86\u5176\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19552101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19552101/answer/114867581", "content": "\nNetflix \u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u5bb6\u516c\u53f8\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b83\u5728\u7f8e\u56fd\u975e\u5e38\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/136099069", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20427741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20427741/answer/27936065", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53a8\u5e08\u5f88\u5c11\u6709\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25518717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25518717/answer/90760608", "content": "\n\u4eba\u622a\u80a2\u4e86\u4ee5\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25303181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25303181/answer/30527293", "content": "\n\u5531\u6b4c\u65f6\u5019\u7684\u6c14\u606f\u5982\u4f55\u7ec3\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53701904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53701904/answer/136199735", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u7a0b\u5e8f\u4e3b\u51fd\u6570\u90fdreturn 0; \u4e0dreturn 1; \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23299830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23299830/answer/135771317", "content": "\n\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4e00\u4e2a\u65e5\u672c\u5175\u53ef\u4ee5\u62bc\u7740\u51e0\u5341\u53f7\u65e0\u6346\u65e0\u7ed1\u7684\u4eba\u53bb\u67aa\u6bd9\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e0d\u53cd\u6297\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25747058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25747058/answer/136340931", "content": "\n\u5efa\u56fd\u540e\u81f3\u6587\u9769\u7684\u51e0\u5341\u5e74\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d44\u672c\u5bb6\u660e\u660e\u89c9\u5f97\u65e5\u5b50\u96be\u8fc7\uff0c\u6709\u4e9b\u4e5f\u6709\u6761\u4ef6\u51fa\u56fd\uff0c\u4f46\u4ecd\u6709\u5f88\u591a\u7559\u5728\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/131613998", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361295/answer/114281531", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u8ba1\u7b97\u673a\u6280\u80fd\u89e3\u51b3\u751f\u6d3b\u95ee\u9898\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/136328237", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53618020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53618020/answer/136280649", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6258\u9a6c\u65af\u00b7\u8c22\u6797\uff08Thomas Schelling\uff09\u7684\u5b66\u672f\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939150/answer/134911425", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8840\u6218\u94a2\u952f\u5cad\u300b\uff08Hacksaw Ridge\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36841992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36841992/answer/136325648", "content": "\n\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u7acb\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23049278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23049278/answer/135995289", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u5c0f\u8bf4\u66f4\u597d\u770b\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53723045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53723045/answer/136285137", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u670815\u65e5\u4e2d\u56fd\u519b\u8230\u5728\u82cf\u6bd4\u514b\u6e7e\u9644\u8fd1\u5f04\u8d70\u4e86\u4e00\u8258\u7f8e\u56fd\u6d77\u519b\u6c34\u4e0b\u65e0\u4eba\u8247\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/133077725", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/136118705", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51997376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51997376/answer/129065505", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85B\u7ad9 (bilibili) \u5f00\u6e90 HTML5 \u64ad\u653e\u5668\u5185\u6838 flv.js?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931336/answer/71654690", "content": "\n\u4f60\u5199\u8bba\u6587\u65f6\u53d1\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u795e\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53610619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53610619/answer/136013812", "content": "\n\u5973\u53cb\u51fa\u8f68\u4e86\u8981\u4e0d\u8981\u62a5\u590d\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52611386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52611386/answer/135844220", "content": "\n\u5982\u679c\u53e4\u4ee3\u4eba\u4e5f\u89c1\u9762\u5c31\u73a9\u624b\u673a\uff0c\u90a3\u5386\u53f2\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53099643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53099643/answer/133842110", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\uff0c\u8fd8\u662f\u666e\u901a\u4eba\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u76f8\u4e92\u719f\u6089\uff1f\uff08\u9664\u53bb\u540c\u5c5e\u4e00\u4e2a\u5708\u5b50\u6216\u975e\u81ea\u8eab\u52aa\u529b\u6210\u540d\u7684\u60c5\u51b5\uff09\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53694688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53694688/answer/136315869", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u79d1\u5e15\u53bf\u8b66\u957f\u9886\u8854\u7684\u8c03\u67e5\u56e2\u961f\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u5965\u5df4\u9a6c\u7684\u51fa\u751f\u8bc1\u660e\u7cfb\u4f2a\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53725066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53725066/answer/136274071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e50\u89c6\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u5bf9\u5f71\u8bc4\u4eba\u201c\u4eb5\u6e0e\u7535\u5f71\u201d\u53d1\u51fa\u8b66\u544a\u51fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/136178293", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/135832798", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53269382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53269382/answer/136202381", "content": "\n\u592a\u5e73\u6d0b\u4e09\u5927\u5c9b\u7fa4\u7684\u6587\u660e\u7684\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53705619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53705619/answer/136264736", "content": "\n\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u7559\u610f\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/91869340", "content": "\n\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}]